覺唔覺809000年代班球星寧願冇champ都要做球隊大佬唔組巨頭好on9

完全唔合乎經濟效益！
好心班廢中廢老學下我皇同259啦！